Rena: Así que no sabes por qué se separó del equipo...@¿Le has preguntado alguna vez?
Momoko: Lo hice. No había forma de que lo dejara pasar.
Momoko: Pero no me dijo nada.
Momoko: Ella sólo dijo, "No hay necesidad de que yo@conteste eso" y eso fue todo.
Momoko: Después de eso, Kyubey desapareció de la ciudad.
Momoko: Las brujas empezaron a aparecer por todas partes.@No tuve tiempo de perseguirla para obtener respuestas.
Momoko: Luego estaba Kaede...
Kaede: *Solloza*
Momoko: Y tú también, Rena. Tenía un trabajo importante@que hacer, protegeros a las dos.
Rena: Fue realmente difícil hasta que Mitama@ apareció...
Momoko: Era una cosa para las chicas experimentadas@como yo...
Momoko: Pero estoy segura de que algunas de las novatas con menos@experiencia fueron aniquiladas...
Rena: Kaede habría estado en verdaderos problemas si tú@no hubieras estado cerca, Momoko.
Kaede: ...
Rena: Ni siquiera te deja ir...
Momoko: Me parece bien.
Momoko: De todos modos, eso es todo. Ya sabes lo que@pasó a partir de ahí.
Rena: ...
Rena: ¿Fue entonces cuando Yachiyo empezó a interferir con@las Chicas Mágicas que venían a Kamihama?
Momoko: Sí.
Momoko: Salí volando cuando me enteré,@y eso fue lo que nos hizo enemigas.
Momoko: Como dije antes...
Momoko: Me di cuenta de lo que realmente estaba haciendo@una vez que Iroha vino.
Rena: ¿Por qué crees que ha recuperado un poco de su@antiguo ser una vez que Iroha llegó aquí?
Momoko: Buena pregunta...
Momoko: Probablemente no hubo una razón específica.
Momoko: ¿Quizás sus personalidades congeniaron?
Rena: ¡¿Así de fácil?!
Momoko: ¿Por qué no? Es una razón suficiente.
Momoko: De todos modos, he estado pensando...@Sólo que tal vez...
Momoko: Si fuera Iroha quien se lo pidiera,@Yachiyo podría decírselo.
Momoko: Por qué rompió nuestro equipo...
[flashEffect:flashRed2][se:6256_hit_spike_02_v][bgEffect:shakeLarge][name:sprite_0:effect_shake]｜CHNNNG１ー～ｒ-☆｜
Iroha: ¡Y-Yachiyo!
Iroha: ¡No te vayas por tu cuenta!
Yachiyo: No tenemos nada que ver entre nosotros.@Ya ni siquiera somos un equipo.
Iroha: Sí, pero en momentos como éste deberíamos@trabajar juntos...
Iroha: (El Rumor ya apareció. ¿Por qué@sigue fingiendo?)
Yachiyo: ...
Iroha: ¿Eh?
Iroha: ¿Qué pasa? ¿Por qué has parado de repente?
Iroha: ¡¿...?!
Touka: *Risilla* Por fin lo has conseguido. Hola, Iroha@Tamaki. Señorita veterana.
Iroha: Touka...
